[I/A] 賽連西亞傳說：龍之谷 (1)

今日啱啱出

操作介紹

琴晚先登錄完 估唔到咁快就出

我好似早幾日登左
今晚返屋企 down 黎玩下先

dl左
留明今晚玩

LM 維護到放工就玩得

岩岩DL左諗住玩就話維護

有無APK link

睇畫面幾期待

入唔到

有冇話幾點維護完

現在、チュートリアルが進行できなくなる問題を確認しております。
問題改善のため、8月16日（水）15時50分より、
緊急メンテナンスを実施いたします。

▼メンテナンス実施日時
8月16日（水）15時50分 ～ 20時00分（予定）

=====================================

因為教學關玩唔到
所以要緊急維護
預定香港時間 7 點開 ser

我都係

係囉
都好
7點姐

驚會delay

希望唔係要刷首抽既game

我呢啲垃圾運

放心 一定係刷首抽game

好似話要抽武器，裝同技3個POOL

咁仆得街了

怒屌武器

聖騎渣權杖。。
成個gay咁唔想玩了。。

原來係以前Pc個隻龍之谷

7點了 仲未玩得

官方改左開ser時間為未定 又唔知要等到幾時

預左 隻隻驚都係咁

同垃圾光之谷有乜撚野分別?

已DOWN等玩

又係gumi

隻隻game都要維護

留名做老屎忽

玩到未

但 main 緊

有冇話幾時開SER

仲未有得玩

有邊隻game係可以順利比人玩

2046

冇得刷

更新左公告 講廢話

when?

依家隻隻game都興開ser就main返三四日

仲係無

Database有問題，有排

都估撚到唔會準時開

仲未得

未試過online game 玩遠攻
係時候試下

lm

諗起wonderflick

8月16日に発生した不具合に対し調査の結果、原因と対応方針が決まりましたので、対応を進めていきます。
目処が立ち次第、またご報告させていただきます。

最新post 唔知講乜

仲有crash forever

又維護？

執柒佢喇

到底破唔破到首抽alice記錄
果時成個月都味有得玩

留定名先

佢有一個 post 係話 database 有問題

整成點都好 最緊要話聲比我地知

肯定係搞唔掂先唔敢講預計時間

等到唔想玩

邊到事前登錄,搵唔到

有得玩未
準備做老屎忽
屌佢一定係睇少龍之谷嘅吸引程度

睇怕都要搞幾日

回憶黎

我想玩呀屌你老母

【緊急メンテナンスに関しまして】
8月16日に発生した不具合に対し調査の結果、原因と対応方針が決まりましたので、対応を進めていきます。
目処が立ち次第、またご報告させていただきます。

佢話搵到原因同對應方法
睇下今日玩唔玩到....

呢張圖好諷刺

好想打機

首抽首抽首抽首抽首抽

係咁彈既

一入到去就彈句出黎就彈出去

未開

an機課金係咪限左美金or日幣?

我估今個禮拜之內應該都冇得玩

一定好多石派，肥肥啦

聽日點都玩到啦掛

維修時間同營收成正比

入到

要dl 600mb 返到屋企先算

係,見到即刻熄左

驚返到去又死ser

玩完教學
去到有人講野某個位唔比我skip

我都係卡係到

係咪仲有問題未修復? 新手教學首抽果到要單抽 但唔夠石佢逼你㩒個版面課金 之後乜都㩒唔到

熄game再去 去到第一任又卡左

又維護 又繼續等……

ser已死

我屌你老母

又入得 唔知會唔會又死

糞營運

你地有冇人卡呢個畫面 唔夠石首抽又係咁叫你抽

打完第一個小boss 死左

Btw 幾好玩 有打擊感

因為database石既問題，照理到依到有300石
今次有排收

又死？

係好玩，不過問題太大

相信會維修好既

THX 我仲以為係得我有呢個問題

不過係冇得揀玩咩職 首抽抽到咩武就玩咩職

4個職玩，你唔想玩都難

UR得1%

係咪仲未玩到

玩咗10分鐘收皮

見到個post有得玩就開game
點知又要再等過

屌

UR開局

我想玩呀大佬

DLLM
岩岩食完飯返黎
見你地講到有得玩 即刻開GAME
入唔到
碌埋個POST
屌 原來又死SER

有冇當年wonderfake既巴打今次又中龍之Fake

又入到

有6820石 十連要2700石

20連中1UR

RPG GAME最鍾意玩法師

Lm做老屎忽

返去刷首抽

點有咁多

果95個檔down到下世紀喎師父

岩岩DOWN完準備入緊

個頻全部都係大陸閪係到打殘體字

DL 600幾MB
刷首抽真係地獄黎

UR劍
玩得
你地慢慢刷

抽到ur 箭筒直接開算 dl file dl到2046唔想

點先叫最好

玩落唔錯
20連武中左1UR
諗緊剩返D石應該抽防具定係個個XXXXX箱好

一開波d片飛唔飛得

有冇協力架
單機GAME?

冇得一路行一路轉視覺?

拉個MON應該得?

有冇巴打知中間個個係咩意思

刷首抽ROUND2

20抽 3UR 起手~ 巴打加油

頂
轉左新電話唔識洗game
以前an舊ver可以唔洗成隻game刪 而家好似好l煩?

I機係要del

刷緊第二次，有撚排

用緊s8

AN咪設置,APP,清除資料囉
部部都一樣架啦

UR 金色?

係呀 金色 劍副武手套 牧主 弓主

打到第2章都係單機,幾時有得組隊

唔知跟住抽咩好
有冇人抽左第三個既XXXXX箱

果個抽時裝

係咪冇得改名

應該冇 我未搵到

有撚排刷呀
屌

嘩 原來仲要抽副武
仲有防具同時裝 邊有石呀

diu 電話太弱玩唔到

係咪應該抽第三格 乜都有

建議抽左武器先 推圖快D

屌 唔信 圖呢

好似唔見左

儲存位置 禁入去

就咁打關D石都幾撚少下喎

勁少

辣殺驚, 首抽都煩過人, 玩得好辛苦

佢老母，7個字刷一次
好撚地獄

第一關最尾隻協力boss好撚勁下

d大陸狗係全頻到嘈
真係垃圾民族黎

打完曬野 得千幾石
第一次明明送5千
第二次搵唔番

法師個招三重火球係咪有bug
勁難出 成日變左無限咏唱

成個chapter1 30粒星拎晒都係送得100石

改個靚名叫so9sad即刻中UR

我都係中呢個UR

有冇得閂左全頻佢
d大陸狗好撚柒煩

點解我中左UR但係搵唔翻件裝既

好難中

唔同職業 show唔同裝 你禁動裝 應該會裝上身

頭十抽

好難中ur
要點抽好 三個pool ?

佢打緊/行緊個轉視覺係咪有問題 慢到on9
轉完比人打左啦屌你

UR好撚難中 D石好撚難拎

D機率咁辣殺ga

視點唔識lock boss

試玩ok，長玩咪搞，坑能到

中UR法杖 刷到出劍為止

UR咁撚難中好心D石就比得大方少少啦

我都係出杖
不過我想玩法師, 啱哂

屌你老母難ur難出到呢，刷埋呢次算鳩數

垃圾驚垃圾機率

第一抽中

果然係GUMI既GAME

UR 1%, SR 14%, R 85 %

仲有防具同時裝, 你慢慢玩

仲有+幾同強化失敗呢d濕鳩野？
咩年代呀屌你老味

佢送個堆石夠你每種抽一次

換坦/刀UR ac
點引繼？

左上角人物頭像下面有粒GEAR
之後右上引繼

有冇人一齊打協力BOSS?
入親去都冇人

隻驚痴撚左線

邊到有得協力

an機有冇得刷檔唔洗再down過D野

每一章都有一關好大隻既BOSS

chapter2 boss 有冇巴打協
no.23505

真心廢game
身為一個玩開ARPG既玩家表示:
出紅圈照食技
轉視覺跟本轉唔到 lock隻王又會自己解lock
打緊果時閃又變左跑
你武器難出唔緊要我玩技術 屌你咁既垃撚圾系統識飛都冇用啦

入唔到既

因為已經打完

留名大坑

QOO係咪仲未有得DL?

你地抽邊個POOL

弓手中SR弓+UR副手照開住算 刷得黎都棄左

已經想棄 feel到d伏味

垃撚圾機率

刷左4次，唔玩了，得個1%

刷左十次八次了

聽日有時間再刷，啲機率

呢隻GAME真係玩唔起
刪左佢算
UR%已經底 再加埋咁多件裝X4職業 時裝仲恐怖仲要你齊件數有BUFF

30抽 1UR 1SR 其它全R 你玩撚埋佢 垃圾game

打成世主線拎既石都唔會夠抽一次十連

遲下會唔會出副本 巢穴打ur裝先
如果冇都幾坑

隻game趕客的
點玩呀1%機率

有4-5星裝造，唔一定要UR刷

刷完個舊名就無得用

好難抽中啊

有時個紅圈大到我避2野都避唔到
好心有心唔比人避到咁 硬食
用弓手成日自動行到近一近先射到
咁我用弓手黎托

紅圈成個地圖咁大
之後佢只係打前面

有打過龍谷就知弓手係貼身打

龍之谷無論online定手遊都逃唔出重課依個命運

已經見到有蝗全頻話感覺像單機

我見到句《共產黨全滅》

抽多幾次無UR 都係DEL 算
感覺好伏

伏到癲

泡菜驚黎 伏就一定架喇

Ur個機率

第1抽(強制個技)就UR左
之後抽左30野都無UR SR都無兩件

1 ur難求

仲未抽到UR

3ur 起手

有兩個ur ac 一個係ur水弓, 一個係坦既紫色鎚
唔知用邊個開好

R裝係咪升唔到SR同UR?

1-4第2個條件係咩
唔知咩咩含咩咩

sor我睇錯左, 頭先入返去睇原來係水箭筒

刷左個UR 劍手, 開局算

尋晚開始玩到依家都係唔夠石抽一次十連

裝備可唔可以升階？
R升SR再升UR咁？
定係抽左R就死係R?

單機game

終於中ur

武器有得整 時裝好似冇?
咁係咪應該抽時裝

升裝到lvl10，之後進化，之後再升lvl10

你ur起手先，時裝要1set5件先勁，3星齊勁過單件

你再進多次之後要升到LV10就要勁多經

我有1件UR主武 諗緊再抽博中副武定係應該抽時裝
雖然仲未夠石抽

其他裝都有得打造5星，係時裝冇得打，我自己抽時裝
不過時裝會出其他野

D石好閪難拎

單機game？

請問 精靈樹有咩用

首抽好柒耐阿

升裝lvl

明明事前50萬人，入game好似得幾丁友

成日冇體禁錯制又冇左100石
又難拎石

齊3星

其實係好玩，係個機率1%趕客

協力打boss個下係好玩
但真係得個下好玩

%底係一個問題
再加埋多件數多職業 時裝仲要1set set

有mon hunt 感覺

佢出職業抽都好啲，一抽抽晒所有職

呢隻GAME 係咪一個UR就可以開始?
同埋聽人講玩坦( 賢者) 好似著數D 打協力多D人組

完全唔識配點
d點其實夠唔夠用

推

唔夠

係咪冇pvp?

我都想知

係咪叫你用指定角色呀？ 對下個名

要你含下先俾星你

有無咩日本攻略網站
想睇下有無人教加點

明明仲有2200石
引繼完登入 變0石wtf!
Bug定點

an轉ios or ios轉an?

願來啲協力大佬會出裝備，唔洗造

有冇公會？

我想知有冇得慢慢合上去？如果冇隻game開會玩得耐

*唔會玩得耐

冇得合，係打怪出裝，造裝

基本上你係要進化到2星先好打

唔記得左點捐公會幣 有冇教學？

公會入面，貢獻

無人玩?

而家弓法15lv有ur裝 有冇公會收人
野團打boss成日變左自己solo

有

裝升上2星一片光明

降臨果2隻怪lock 左唔比入

玩左一兩日小小心得 前期抽到ur/多套sr可起手 sr可以練 r就用住先 之後刷boss合裝可以慢慢升哂上sr 而前期boss 關合出黎既裝0星升滿lv係唔會差得過三星抽裝 合裝既材料都唔難拎 石可以拎去抽武/時裝 就咁睇其實個game玩養成同技術多 未至於冇ur就玩唔到

不過論手感 崩壞3就係贏佢幾條街

我覺得幾好玩，根本唔洗一起手2-3件UR，之後啲裝有得由2星造到上4星，降臨有5星裝，不過係一開始太趕客攪到冇人玩

打2場大佬已夠造一件裝，冇想像咁農

係 不過死左會扣體好趕客 前期應該等人可以多d時間體驗隻game

啲人抽唔到UR已棄

個打normal quest 5次既任打極都（4-5） 有無巴打都係咁

無wo

下 打邊間呀？

想做齊晒日任拎石都唔比

我冇問題

boss 1. 2. 3.基本都夠打，打2場都齊料造裝
boss 5之後就係R裝

兩次10抽中左1ur,2sr,想問開唔開好？ thanks

終於得左 打新關打打下得左

開得

上網睇好少攻略 有冇咩建議？ 仲有石剩抽咩好？ 唔該哂巴打解答

完。原來我就咁del左

想問下，攻關果D裝備制造都要指定一件基本裝，邊度出架，邊關跌又冇講..

2 星裝唔洗，3星就係你造既2星裝

屌喇星,打到埋尾 差唔多完先維修

要維到幾時？得兩件sr裝開唔開得

一件UR，之後抽服裝

隻game已冇人玩，棄得

又入唔到

唔洗玩,封左hk ip

正常
咁多大陸仔打中文

仲玩到喎

正常玩到

玩唔到

係咪block左ip？

原來block左ip

屌撚死班大陸仔
唉 DEL GAME